Boris Johson 好波

學生著得似垃圾桶 銀行搶劫份子
校方應該有權要佢得除低

tvb 新聞主持 講到義憤填膺 乜乜強烈譴責

我就知Boris 今次又贏